係咪得我覺得Black Mamba幾正..

C位俾winter做就好

拉

concept抄kda
啲造型抄itzy
舞抄itzy bp

好普通

Mamba out

搞事？

係

sm要玩完了

完全唔掂

覺得vocal整體好似okay
除此之外都普通
聽左幾次最好聽係個baseline

最尾個post都唔齊
好似得一個主唱 會唔會頂得好辛苦
karina真係跳得唔好 但成日係中間

自膠

唔會 反正都唔開mic